（1.19 天下制裁）驚謊反對遊行原因

驚人多囉！

對方而家都未解釋到點解仲有一百萬人出黎

所以星期日一定要迫爆中環

推

oush

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Push

星期日戰術post

佢地次次都計得十幾萬人蹅喎

push

（新方向）文宣 x 包裝

其實應該係路線
由中環行去維園
啫係中環（近金鐘同西環）會儲好撚多人
而且交通會集中晒，驚甴係佈防上用唔返一直用開嗰個
而遊行期間行到金鐘就失控點算，佢冇得跟上次噉，由中環去金鐘只係有好少空間俾佢佈陣cut人龍清人數，因為佢cut完之後啲人就係喺晒中環，交通又斷咗，如果幾十萬人唔走，佢一世都清唔到。仲未計留返幾十萬「暴徙」喺中環，佢點擔當得起？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

戈

因為一號人多囉

yes

佢就係驚人多，所以一號先搞亂檔，但點都好，迫撚爆佢

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

仲話自由冇限制?？仆街港共政府!!!

b

人多都算
仲要和理不分

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

兩點到

兩點見

聽日見

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

兩點

pu

推呀！！

今日 14:00 集合

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。

推
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

@間

A

B

C

D

E

F

G

H

I

J

香港人報仇